入台證問題

想問下 香港地址 最後寫留左HK 同 來臺地址果到寫左inhouse hotel
有冇影響? 利申頭先網上申請完 其他資料都啱

第一次去

最重要都係個人資料啱
例如名 身分證 passport no.等等
其他其實無人會睇

有冇得申請多次唔用舊果張

我諗應該唔得 宜家呢張應該無咩問題嘅有懷疑關員就會問㗎啦 老老實實答佢身無屎就無問題架啦

thx bro

佢有機會會問你個地址係咩
之前係桃園見到前面個個人俾入境問
仲要你第一次去既話

好似如果有問題 佢會彈翻俾你再交過

去金鐘搞 改返個正確台灣地址

幫老豆老母整定先，個在台地址係求其搵間酒店
咁會唔會有問題，去到先話行程有變改左地址又得唔得

搭單問一問
網上申請 要等幾耐批？
係咪成功左網上有得睇？
過境果時Print埋出黎就KK?
新手JJ未去過台灣

基本上如果你香港出世
網上申請完等一秒就可以睇申請結果
99%會批
然後print佢出黎，香港機場check in時地勤會睇一次
台灣入境會再睇多次

原來係咁
唔該你巴打

入台證 來台地址寫酒店名都ok
佢網頁咁寫
之前上網搞個陣睇到

我試過打錯左野再申請多次都得
利申：幾年前，而家唔知得唔得

唔會 佢見你有酒店地址就得
我都係填酒店地址但其實係住民宿

又唔洗 等佢彈翻轉頭先啦

我上次9填個來台地址寫什麼台北什麼街道，都冇野，應該唔係大問題